是日午餐，瘦肉冬瓜麥皮

自己煮，健康又好味

辣殺

狗飯